中環狗開始出番來

4隻4隻咁行
試水溫丫？

好多地方都開始有狗

係。我上星期上環都係咁。

高院樓下都好多

今日好似中環和你lunch?

港島反區都見雙狗行BEAT

俾暴徒燒過梗係多

會唔會有啲野從天而降？

係時候剎狗搣狗